有冇開心嘅事可以講比我聽

最近因為搵工同政治嘅問題搞到好唔開心
有冇人可以講一啲開心/感動嘅事比我聽

我好靚仔

諗左一陣,真係講唔到

果刻先知原來自己一件開心事都冇

諗唔到開心事 大家一齊唔開心會開心d

連個天都要落雨

連登有愛。

小夫我要進來了

大雄？！

係胖虎

早幾日搵野搵到唔知上年定前年啲利是錢 成600幾蚊 但係我冇印象幾時擺入去

跑步瘦左5k